有冇用iphone11嘅人 成日斷wifi?

我每個禮拜有幾日都斷 仲要係固定嘅時間斷

有

以前用And機半年或一年先斷一次 用apple機就一個月斷幾次

連完Wifi 一鎖機 等一陣就斷咗

我係上堂 上上吓就斷咗🤦🏻‍♂️

呢個係ios bug
更新到 13.5fix 左

用家問題
係咪用乜乜link牙

未update最新版本
未見有咁嘅問題

xs 更新左ios 一日斷幾次，成日斷一斷又連番
開頭以為router問題，reset過一次都係咁

reset過就唔係router問題？

咪係，我用linksys velop連幾部ipad幾部iphone又唔見有事，可能apple都推薦用，係少啲問題既

最新都係13.4.1

我join 左beta test

11 pro max

我用牙石都未斷過